團結一致! 發動6.26集會現埸公投: 要求政府設立獨立調查委員會

眼見現時唔少POST同文宣，都推緊前線警員好慘，一哥政府龜縮!! 知道咁講實會俾人屌，但現實大家想D無柴無花犬做到D咩? 佢地只可以聽上頭講野，上又壓市民又壓脾氣臭都無辦法，高層就係識自保。問題係制度度，警權政權過大，而又無好的機制制衡到，如果唔再係自己友查自己友，改革監警會；如果大家仲信香港可以有法治，成立由法官領導的獨立調查委員會，查612事件，包括濫用暴力、速龍小龍，改革投訴機制，改革警隊風氣，釋放前線警不做政治工具，1哥問責落台。626相信唔止連登仔，廣大市民都會去。

人人都話要打民意戰, 首先成立獨立調查委員會相係係度無咩人反對。對方最反對的理由係會打擊警隊士氣，但呢一點其實可以反過黎講，我地係為左前線不再受氣，為左佢地同佢地家人著想, 為左香港人, 為左修補社會撕裂所以選擇相信法治，公平公正公開為前線警爭番個公道，撒查高層同警隊的害群之馬濫用暴力，如果打得好其實係幫警隊重撿雄風!!!!

行會建制泛民同聲：對話是出路 政府高層考慮與示威者對話
警總被圍一哥無影 前線：士氣跌谷底 盧偉聰發內部公告：一直留守共同進退

整合左D POST:
我宣佈，愛護警察協會正式成立！

警犬內訌 胡亂執法 質疑上司 要打就白衫打先 （有圖）狗咬狗

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

【 我要登報！！】 香港市民給林鄭月娥的公開信： 立即成立獨立調查委員會

陳方安生致林鄭月娥公開信

[痛心疾首] 6.12警民衝突獨立調查委員會 一人一封香港家書行動

如果支持請幫推同發去各大TG GP

補充，行動要持續，民意要聚就要不斷有行動同目標，如果確立到係要去做呢一點，下一步就要同政府爭取獨立調查委員會係點組成，而唔係佢欽點!!!!!!!仲要連埋落去選戰，睇下邊D人支持邊D人反對，俾香港人知邊D人先係為香港!!!!!!!

周日話題：曾經，我相信監警制度 監警會「壞咗」 失效全紀錄

推